希魔精選醜女合集勇者塔 不服來戰

琴日打完篇溝醜女文同我條女好撚醜樣嘅你問我答
都得到唔錯嘅迴響
琴晚見完條女（條女同我住同一條村，好撚近）
望住佢咁撚醜嘅容貌，我覺得有需要俾大家感受下對住醜女有咩感覺
萬事起頭難，開頭覺得難受係正常
日子耐左就習慣

都歡迎大家擺更多醜女圖
大家一齊挑戰挑戰

LV1

負皮係比樓主嘅

不能只有我看見

我覺得幾靚

好名、好名！

碎料姐

老實講有幾張唔醜
我要變勇者？

初階勇者

||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||

滿血喎

屌 我禁埋條女d相上傳添
仆街啦 點撚樣刪返佢

||| 紅血

是但啦 都冇人發現

前方注意⚠️

多謝樓主令我充滿自信

第四張？

咪撚推

仲諗緊同你早兩日up果張下巴一樣

推爆佢

呢個個頭係咩構造